美國總統放香港上談判檯

呢個機會好難得
錯過咗可能一百年之後先再有
絕對要G20之前做到啲嘢
更加要將「想要真普選」搞到出去國際社會
機會已經有
就係睇我地做唔做得好。。。

[各位又要辛苦了] 請預備好資料同長輩圖, 今年24/11區選同出年立法會選舉要全港藍絲廢老齊齊反共

掠陣掠陣